而家起香港嘮的教授人工水平係點？

如題

professor: 120k up

咁唔算好多。

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

如果大粒果d呢d只係表面
仲有好多allowance 呀 funding拎
例如去外國conference全部有得claim
當然呢d係講緊大粒prof

之前睇報紙好似6萬起薪？？

no la,
Assistant Professor =/= professor

lecturer ~30-40k
Assistant/Associate professor ~40-80k
Professor 80k up

08年就係
但成10鳩幾年前